正式宣布，新年拜年第一句係「黑警死全家」

相信大家已經除左恭喜發財之外
呢年一定好有創意
溫和少少既拜年時見到親朋戚友可以講「五大訴求，缺一不可」
比較有感受既朋友可以講「光復香港，時代革命」

如果咁不幸親友當中有狗隻畜牲，你仲可以講「黑警死全家」，試諗下，當你將平時既怒火一次係狗隻面前講而佢又捉你唔到
會唔會開心過拎佢封濕過水炮車淫閪水既溪錢吉儀呢
你順手封返一個幾亳既利是再狗幾粒狗糧掉返佢，告你襲狗都告唔入呀

期待大家有咩創意無限既諗法
唔單止平時
就連大時大節都要令佢地感受到因為自己無人性而被社會大眾放棄.

相信到時會有各式各樣既產品出現，例如揮春利是封都可設計到好多內容出黎，到時請各設計師可以幫下有需要既人

留名待大家既創意
會係一個咩既新年呢？

諗到都有啲想打丁

邊度有黑警死全家揮春買

對住水炮車

9成會有
但唔希望出現人血鏝頭

開始見到有Sticker大家都好快手，相信好快有

新年應該會見到家家戶戶門口都貼住
不論係自願定被自願
不過有個死字唔老禮

想問知唔知邊到有 黑警死全家 衛衣買或者印字
想新年著去拜年

制作鼠年主題過過街老鼠死黑警利是封

今年樓下啲保安唔講呢句 就唔派利是比佢

黑警死全家同恭喜發財一樣，永遠都係實踐唔到

講得啱派多封利是

有個死字唔多老禮
諗過句無個死字但係都勁嘅好嗎

一定係光復香港，時代革命

揮春文宣

黑警死全家利是封 售價 $101

岩，周街派

請出招
相信咁多位連燈仔點都會有能人異士度掂佢

每條大街小巷
每個人的嘴裡
見面第一句話
是黑警死全家

黑警黑警
黑警死光
黑警死光賀新年

黑警死全家
個個笑哈哈

我諗住聖誕都咁講

佢唔老禮啫，有乜所謂